風土病again

個風土曾呀
唔好俾佢上到國際

求入黎幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

香港都大火呀！
燒咗兩個幾月啦！
擘大隻眼睇下依家發生緊咩事啦！
你仲好唔好意思唔企出嚟呀？

五 大 訴 求 缺 一 不 可

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

推